Ahoj petr .
Jak se maš ?
Mám se dobře !
Zitra budeš cestovat do prahy .
Mám moc veselá .
Zitra pojedeš vlak do prahy v 6:30 . a pak . v 7:00 se budeme nakupovat v centru . poledne budeme obědvat v must pojedeme domu .
Uvařim činské jidlo .
Myslim máme dobrou vikandu !
Zatím se měj hezky .
Sin .
